［活家禽］不如一齊倍啲廢佬跳舞

好似馬車咁問佢攞利是

分分鐘幾萬人排住隊逗利是

Btw 我無嘢講